灣仔831暴動罪案全部釋放。 法官確立重要判案標準。 慎防藍絲騷擾法官。 曾志豪

2020/1101/
灣仔831暴動罪案全部釋放。
法官確立重要判案標準。
慎防藍絲騷擾法官。
曾志豪

志森與志豪
158K subscribers

大家一定要聽吓， 好有points

幫推
有手足因為裝修中銀揹罪 但有議員好明顯唔記得左
大家快D提醒翻佢

手足救中銀！

而家佢係要求中銀蝕住做wor

營運成本增加左 都賺多左
廢老區應該年中都賺唔少保險股票基金

區院好似都唔當案例

即係其他狗官喺同一個案情之下鳩判都得

其實只要定義到兩者係唔同嘅 FACT 就可以唔援引相應嘅 element，然後藍官判鳩你有罪然後又批你上訴掉你上上訴庭姐

上訴庭開始點都binding啲嘅
但係依家DOJOKE 就係瘋狂揮舞區院武器